身邊好多人得把口係黃，上街又唔出黎，呢家連戴個口罩都唔敢

我想信大家身邊都有咁既人

好撚多只係識fb share

好多FB/IG攞彩狗連戴口罩都唔敢

果班人自稱淺黃只不過係唔想做異類
實際上只係一班後生少少既港豬

真係身邊大把 個個得把口

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論